拍緊拖既入，你地會唔會管另一半？

是咁的，我同另一半一齊左好短時間，其實我都唔係好習慣佢既生活同工作，佢成日番大陸做野，間唔中放工會同同事飲野食野先番酒店咁 可能我仲讀緊書唔理解我會有d介意咁，但講出口又好似小小事都介意好麻煩咁。你地拍拖會唔會管另一半？定會覺得其實咁大個人應該比多d自由佢相信佢多d？

唔會

叫我？

返大陸做野話無叫過雞邊有人信
識十個 10 個都叫
你一係扮唔知 一係分手啦

你主要介意他會去叫雞？

唔係啦 唔會叫雞
佢真係做野，但可能我有d control freak想佢放工會陪下我傾下計咁

但會唔會覺得佢唔知做緊乜咁？或者太大自由度自己會亂諗好多野？